iMac 27吋 用咩外置mon

大家買開邊隻？

pa32uc/pa32ucx/pa32ucg
lg ultrafine 5k

有無d平d介紹？

上得連登問就預左啦

btw, 加少少上Pro Display XDR

記得加多1000usd 買個stand

外置mon用黎睇咩先？